如果美欺當年無入替細哨 而家會點

細哨當年亦師亦友咁帶美欺先咁快上位
如果細哨好似美c朗咁食住班細 而家世一仲係唔係佢

Ok

佢會下一場出

如果美欺當年無入替細哨 今年幾歲

球王萬歲

有茅入替會影響年齡架咩 耿笑開始

當年係捧 麥斯盧比斯 先

小花都係世青上位先捧

好似bojan咁去史篤城

已返左西甲艾拉維C

有無美斯都唔影響細哨墮落
根本佢自己爛蒲搞到26歲就收皮

真心膠 恥笑開始

細哨係有帶起美斯
但細哨退唔係為左後輩
係自己蒲爛晒身體

又有新會然

係有料既 踢咩球會都做球王啦

如果當年皇馬簽佢
佢應該同卡利祖 謝斯 差唔多

真係唔知邊個恥笑邊個

係
而家真心過度吹捧

應該係我稱霸左球壇

祖雲達斯同阿仙奴都想買佢

險簽隊勁到

雜種球王巧耐無見